支那武漢肺炎確診個案突破1萬宗 259人死亡

全國新型肺炎確診個案突破1萬宗 259人死亡

全國確診新型冠狀病毒肺炎確診病例，突破一萬宗。國家衛健委公布，截至1月31日深夜為止，全國一共確診11791宗，累計死亡個案259人。昨日新增確診病今超過2100宗，46人死亡，45人來自湖北，1人來自重慶。

2020-02-01 08:17:52 rthk tg

琴晚先8千

白宮聯署：香港真普選計劃
今日2月1日截止，欠3000幾個簽名，要簽爆10萬個！！

加兩個零就差唔多

要追番之前條數，而家確診應該幾十萬

幾時先追返條真數？定無諗住追，一直造假數

幾十萬點追

死多啲藍屍

259d

鬼佬用數學模型預測4/2日淨係武漢感染人數會到達25萬人，點追

Source:

支那吹多過35人已經好癲狗

各位仲記唔記得沙士
重演一次再加強版

死亡人數點都係3%

2100 繼續 exponential

死亡率是否3.1%例牌

應該係唔夠實驗室做確認，而且好多人入唔到院，條數反應唔倒現實

死多d支那人

1. 佢無咁多人手都物資check
2. 火化場開24，每個爐1個鐘燒一件
3. 排緊隊果d未計
4. 好多係出面跑街升緊Lv

條數你自己估

追唔返
大外宣陳秋實話連試劑盒都唔夠用
人數會cap 左係試劑產量

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?